小妹同男朋友出街佢竟然帶埋m巾

好man><

自用又話你聽咩

你男朋友拎黎止痔瘡出血

實係比你用？

冇痔瘡

佢琴晚俾飛鴻XX屌完 而家仲出緊血

🚬🚬🚬

你純0屌咩人